油卡問題

想問下shell 車隊卡如創年
邊到有得拎400-50油卷
個隻係車隊卡專用

1/10

2/10

開張 bonus 卡, 唔係藍卡

我指agent card

海港城有
得架咩車隊卡可以夾coupon?

Shell車隊卡有得夾油劵我真係第一次聽
留名跟進想學嘢

聽開都好似得星星油可以卡夾卷

個張油卷唔係咁易拎，通常油站搬先派

車隊卡唔同shell bonus 卡wor

海港城係shell bonus 卡油卷